黃色經濟圈 顯威力! 中共禁片《返校》香港票房破千萬

中共將《返校》列作超級禁片, 全面封殺（不單止禁止放映，更全面禁止在網絡討論此片， 甚至禁止刊登片名）
香港多間戲院亦拒絕上映《返校》, 電影正式宣傳亦非常少。

但幸好有各位手足支持， 而家《返校》香港票房破千萬， 可以名正言順稱為「香港票房猛片」， 向親共建制陣營的打壓說不！

基本上， 一套非美國猛片的香港票房可以破千萬， 基本上都可稱為「香港票房猛片」！如在2019年， 香港發行商霸主安樂在香港發行兩套南韓票房極賣座既大片《炸雞特攻隊》與《上流寄生族》，結果《炸雞特攻隊》香港票房接近1300萬，《上流寄生族》香港票房則接近1500萬。《返校》香港的上映戲院和宣傳比《炸雞特攻隊》與《上流寄生族》少得多，但而家都可同被稱為“千萬票房猛片”！
（更不用提《返校》香港票房已遠勝《流浪地球》，《我和我的祖國》等大陸票房猛片。）

始終可惜既是， 如果《返校》有正常戲院數目和宣傳， 票房絕對唔會低過《葉問4：完結篇》和Star Wars.。
而且面對賀歲「大屠殺」檔期， 《返校》票房比較難再大幅上升。

但而家，《返校》在多重打壓下，香港票房依然破千萬，絕對係香港電影業奇葩，亦證明「黃色經濟圈」的威力。
邊個再話「黃色經濟圈」無用， 可以搬《返校》出黎反駁！

徐漢強《返校》累積突破千萬大關
BY RYAN ON 02/01/2020

台灣導演徐漢強初次執導，以台灣六十年代為背景的校園驚慄電影《返校》自去年十二月五日在香港上映以往，可以說是受到觀眾一定的期待與關注，而電影在踏入2020年也傳出好消息，就是電影累積已突破千萬大關。

《返校》是徐漢強首部電影，由王淨、傅孟柏與曾敬驊，而合演的還包括香港演員蔡思韵。電影於台灣上映時，錄得近2.6億元新台幣的佳績，並於應屆金馬獎獲得十二項提名，最終獲得五個獎項。

香港方面，電影安排於十二月五日上映。電影沒有像其他電影以大型發行，反而是以小型發行的模式於十一家戲院上映。不過電影卻反而錄得極高入座，當中上映以來的每場平均人次更勝其他大片。而電影在上映至今早第廿九天上映，剛好推算收入衝破千萬。如斯的情況，絕對是去年發行與上映的一個奇葩。

b]另外， 想舉辦「社區放映場」的朋友要留意
《返校》香港片方已在Facebook貼上以下電郵地址， 有傳是用作接受香港人申請舉辦「社區放映場」（但應要在電影落畫後才開始接受申請）[/b]
hkdetention@gmail.com

香港戲院繼續要人

戲院場次

預告片

另外， 想舉辦「社區放映場」的朋友要留意
《返校》香港片方已在Facebook貼上以下電郵地址， 有傳是用作接受香港人申請舉辦「社區放映場」（但應要在電影落畫後才開始接受申請）
hkdetention@gmail.com

致自由

又激嬲中共了
其實共慘黨係賣慘
套戲啲懷疑共狗都已經咁慘
點解要禁播 啱晒中共黎打飛機啦

而家國共一家親
無計
（見到香討三毛都串呢套片， 話戲院拒上《返校》唔係政治打壓，而係《返校》係香港只有好少人會有興趣睇）

推禁片

我會睇多次

屌佢老母

睇左 好撚正

我同我老婆都

好想睇呢套
Star Wars =狗尾續貂
唔睇都擺

黃百鳴成最大贏家

套片本來係黃百嗚發行, 後來賣俾其他人
黃百嗚賣走套片時, 應該都保證電影可在旗下戲院上映

而且， 最大贏家應係台灣片主

根據香港發行慣例， 如果套片的香港票房超過指定數目， 台灣片主會有分紅

想睇就要快

到農曆新年， 好可能會全線落畫

好睇
值得睇
快D睇

我驚睇鬼片

鬼情節不多
主體係歌頌自由與反暴政

正

感謝手足

睇下有咩場先
希望唔好比佢嚇到標尿

我們都有一個夢想

穩固黃色經濟圈成型 新系統迎接新模式

抵制支付寶來襲，抗衡八達通賣港

屬於我地新時代既支付系統。
[招兵買馬]
[關注我們]

戲院場次

除左返校，仲有冇其他同路人電影

有
遲d講

見到黃色經濟圈威力未，即使比你無理打壓依然好成績，因為我哋團結肯付出

過千萬票房都話冇興趣 笑死

我覺得開場前條咒怨預告片恐怖得多

手足

因為套戲間接承認左中華民國

睇o左兩次 兩次都喊到仆街
致自由

黃百鳴應該都係出於咁既心態做呢套戲既producer

《返校》並非由黃百鳴做producer

有jump scare
但都ok

只要活著，就有希望
要留條命睇住支那亡國

睇左兩次，第二次睇到話只要活著就有希望個到眼濕濕

黃色經濟圈

仲有邊間上？

現時戲院場次

堅係好睇
睇到喊

我同老婆大人都

咒怨

你是忘記了 還是害怕想起來？

一諗起 最後老師話我先走了 就想喊

三人去睇，條中女同後生女話好驚驚，而我呢條廢中就喊左；自己在台灣看第一次，已喊過。其實部嘢係有水準，而且全部台灣製作，香港要加油呀！

弊在套戲係香港大部分場次都係黃百嗚間院線呢，即係如果一千萬票房計院商起碼袋左6至7成，而你所講嘅台灣片主分帳會係香港發行商𠴱3成度扣。所以唔使咁開心。

咁樣, 真係無計
大部分戲院唔肯上映呢套戲

(台灣片主應該仲有得分享其他收入既分紅, 如Blu-ray收入, 網絡播映版權費等)

台灣睇咗一次，香港睇咗兩次，三次唔同感受，唔同位想喊。

is coming soon

hope

Push

無想像中咁好睇
女主條愛情線既發展好老土
有啲失望

我睇個陣驚到叫埋出黎，柒到喊，但我無後悔過入去睇，因為個結局真係感動，入去當練膽囉

出完ending極速開燈明明個氣氛仲好沉重

戲院

仲未落畫架

我都覺得好奇怪
成套戲差唔多係台灣最黑暗嘅時候
完全可以播然後就屌台灣幾差幾差
再講下共產黨有幾慘
最後昇華翻即使佢地咁樣但佢地依然係国嘅一部分
一定好多中國人buy

入場支持

睇左，繼續推
愈禁愈要睇

好睇

肯上《返校》既戲院係唔係可歸類為黃戲院？

大家千其唔好
支持黃色經濟圈
堅持經濟攬抄
商家冇生意做好慘
和你shop,和你唱 ,和你lunch搞到人冇生意就唔好啦
紅日,新年,復活做唔到生意好慘架
五大訴求，缺一不可
香港四大中資企業分別係
中旅、華潤、招商、中國光大

未必(Cinema City一定唔係黃)

只能講， 如果有任戲院上黃戲， 都可以去入場睇黃戲（畢竟好多戲院都唔肯上《返校》）

推good news

本來
但奇你老公個皅

台灣導演徐漢強執導的《返校》在上映第五周仍獲九院平均各映約五場，昨錄得近千二人次，推算收入接近九萬，29天累積接近1,010萬。

簡單方法壯大黃色經濟圈

最驚指桑罵槐

搭單一問， 點解itune store 唔俾返校上架

遊戲仲係度

好撚好睇 開頭好撚驚，後尾睇到喊 戒嚴真係台灣最黑暗時期，希望多d人去睇番段歷史

但套戲香港係黃百鳴發行。。。比錢佢

我係問電影

電影未上架
1月15日先會係台灣網絡上架

而且CATCHPLAY與中華電信攜手買左獨家台灣網絡版權, 台灣itune store 一定無得播

昨日睇咗。
睇之前不知有遊戲背景，所以覺得頭段很無聊。
睇完之後，再上網看背景，感嘆台灣自由化之後，
電影，文化以至經濟，都活力大爆發，
拋離香港已經幾十里。
更可悲是香港正在沉淪，
戲院播｛家有喜事2020｝預告片，睇到我想嘔。
香港似是電影中的國民黨，
屬於歷史垃圾堆。

公平黎講, 台灣本土電影都係不景
口碑與評論反應越來越好, 但本土票房都係一池死水

上年都只有《返校》票房收得

推

千萬票房
塞住紅媒把口

但全球係861.9萬 usd
葉問4全球1.02億usd

葉問4主要有大陸票房加持
全球發行support也大得多(美國吸引好多親共觀眾)

原來拎左金馬獎

但葉問4就呢...

其實一套無係大陸上映既華語片
全球收861.9萬 usd已經好好

無間道係全球都只係收約1000萬 usd

咁一係睇埋落左畫之後點

國民黨今日已棄暗投明, 中共要幫韓國魚助選呀

三毛發火

什麼時候可以港警死全家？

台灣導演徐漢強執導的《返校》在第五個周末於十院仍平均各映五場獲逾2,300人次，推算收入仍在17萬至19萬之間，今天累積將達1,050萬。

係佢第一句 人唔係應該生而自由個到已經喊左 去到後尾老師個到直頭爆喊

就算唔好睇 純為支持黃色經濟圈都抵 何況我覺得佢拍得都ok

睇還睇， 但一定唔會幫襯藍百嗚旗下d 戲院

去K11

咩春「奇巴」呀 屌

間空殼公司唔知佢有無份
等台灣出bd先睇